「香港人已經掌握何君堯勾結黑社會嘅證據!」請何君堯快快自首*

以下係一位元朗南邊圍村嘅村民所指出嘅野

各位兄弟姐妹, 本人是一名元朗南邊圍村的村民。家內有老少同住。

關於721的元朗襲擊事件，我想澄清南邊圍村原居民/村民和那班白衣人的關係。 那班白衣人幾乎全部是外來的黑幫人物，並不是南邊圍村原居民或村民！

現在外界有一個錯誤印象，認為那班亂咁打人的白衣人同南邊圍村有直接關係， 南邊圍村就像當晚那班白衣人的指揮中心。事實上，99%南邊圍村民, 在21/7或之前(包括我自己在內), 根本不知會有班這樣的人進入本村集結和有所行動, 更沒想到這班人竟然做出如此令人髮指的無差別襲擊市民行為！

目前最令村民擔心的是，在網上有影響力的多個討論區，準備在27/7發起遊行, 而終點為元朗西鐵站，鄰近的南邊圍村很有可能成為遊行後的被圍攻目標。 村內住有不同年紀的村民，村民們都是無辜的，而討論區上很多留言，似乎對本村和村民充滿誤會，或會對本村做出一些帶攻擊性的行動，這令本村無辜村民們十分擔心和惶恐。

希望外界清楚以上澄清後，明白我們村民的憂慮，正是黑狗偷食，白狗當災，有心人闖的禍，由蒙在鼓裡的無心人埋單！本人從來在鷄蛋和高牆之間，必定站在弱勢和公義的鷄蛋這邊。天佑香港！

***村民證實佢哋入面99%係黑社會,而非何君堯所說嘅鄉紳
咁佢同白衣人士有講有笑,已經證明咗佢講大話!重有同黑社會D人有路!

自首啦 我會原諒你架何君妖

叫佢哋證明 起碼係村口影相+連登ID

起碼你係鳩吹時伯比你班黑底村民點相 打撚柒你

如果冇黑底就冇事 做啦

個段野只係喺tg gp見到

唔係原居民可以入村咁耐？
即係村長默許？
你地村民叫村長交代下囉
你叫外人點信同村民無關

我覺得村民村長可以出嚟開記者會，
對白衣人嚴辭割蓆，
說服力會高啲。
當然我唔係懷疑巴打你。

任由白衫在元朗南邊圍村集結?
點解當時村民唔趕佢地走?私人地方WO

聲明、聯署、記者會證清，村民自己揀。唔好做完唔敢認